[今日RECAP]大家幾時可以善用連登分台/標題加tag 從而令資訊更流通

[今日RECAP]重整旗鼓第一炮 - 文宣重啟,對抗三毛！

好老實前幾日已經有巴打講左點樣係資訊超載既情況下幫助大家分工 改善開post 效率
但去到都仲未有人跟 搞到而家D資料根本就好多 但討論唔夠 拖低埋行動力
例如大部份POST開係時事台 就係咁叫文宣入黎 但叫完 得少少人推完 永遠無人執行 再無限LOOP
解決方法詳情上面已經有 我係呢度都再CAP出黎︰
-------------------------------------------------------------------------------------
b)集中討論系統
由於三毛入侵得太嚴重，希望可以用呢個post令大家重新掌握情況，集中討論建立共識同方向。
參考日前巴打嘅posts:
我諗咁做勝算提高50%...

我建議以下方法等大家可以有系統咁討論同搵到resources：
係topic用tag [XX集中]分唔同類別咁開集中討論posts
同建立精華posts專區，用tag[今日RECAP]同[長期精華]，分返短期同長期高質posts集合，可跟據形勢調整方向及溫故知新。

例子(1):
[文宣集中] 9/8-11/8和你飛文宣討論
[戰術集中]11/8港島東行動事前討論
[現場集中]10/8大埔遊行現場討論

例子(2):
[今日RECAP]重整旗鼓第一炮 - 文宣重啟,組織三罷
[精華]戰術分析集合

集中post分類一覽：
[文宣]
[行動/戰術]
[當日即時/現場]
[成效/戰績]
[新聞/局勢]
[國際戰線]
[裝備/保命秘笈] (如:telegram點set up等預防性保障措施)
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
另外 大家可唔可以善用下分台 唔好再將9成POST都開哂係時事台 幫助大家更易搵到想搵既POST 令討論更為集中
我搵過 暫時使用量低既分台有︰
房屋台
活動台
攝影台
汽車台
寵物台
直播台
黑洞
健康台
大家不如分下D台 唔好全部塞哂落時事台啦

FOR TLDR 既人︰
開POST 盡量加TAG [XXXXX] , 幫D POST分類令人易D搵POST討論
善用分台

準備自推10連
原本我諗住等今日所有示威者返哂屋企我再開POST呼籲大家咁做
但時間好唔夠
我地而家面對住好多炸彈要急做文宣
但出面D POST多到爆 根本得個推字 又無行動 極難搵返有質素既文宣POST

10

9

8

7

6

5

4

好對唔住
我知出面好多POST講緊今日仲未完 仲推緊直播POST
跟進緊受傷/被捕義士
但我真係希望大家要分類下D POST
善用連登 增加資料流通效率

3

2

1

推

我都有呢個諗法呀
我整左個Trello去分門別類

=================
覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

唔該哂巴打
咁希望大家可以善用埋分台